Bonjour !
Nous sommes CASADO Vincent et FOURNIER Nina-Maëlys du groupe JV1.
Nous avons le plaisir de vous partager notre Jeu vidéo, et nous vous invitons  visionner la vidéo de présentation de notre jeu avant d'examiner celui-ci. Dans cette vidéo, vous trouverez une version complète de notre jeu avec tout ces boosts et contre. Malheureusement, nous n'avons pas tout fini, il manque le boost "dame dane" et "big mama".
Nous avons réalisé notre jeu sur Unity, vous trouverez dans le dossier du jeu "DAME_DANE_Unity_Project" tout les éléments relatifs à la conception du jeu.Dans l'autre dossier "DAME DANE THE GAME" vous pourrez executer le jeu afin de le tester. (en résolution 1920x1080)
C'est une première pour nous, nous n'avions jamais vraiment utilisé Unity auparavant, mais nous sommes plutôt heureux du résultat, bien qu'inachevé.
Bon jeu :) !
